64-bit Mac 用 Adobe 軟件

我買咗套 Adobe 軟件，正版 CS6。

換咗部新 Retina Mac 機行緊 64-bit macOS Catalina，而家裝唔返 Adobe 正版 CS6。

有無大神有解決方法？

等support

買正版都一肚氣

有圖, 勝過萬語千言

正版咪打上 hotline 問囉 ... 洗乜係度問？

直接屌佢都得，你係客 ..

新os唔support

唔比月費基本上唔駛旨意佢會support新os....CS6 成7年前啦
用CC啦，搵食嘅話就俾錢用，興趣用就crack啦
再唔係用affinity, AI/PS/Indesign 代替品，一次過買免月費

俾年費訂閱Adobe CC

印象中係建議唔好更新macOS

上網Download舊版MacOS install 之後Install到USB手指上 接著install CS6去手指 試試是否能順利用到 如無問题才安装舊OS到Mac機上 這個可不用额外花錢就用回舊軟件。